五角大樓證實兩艘美國軍艦例行駛經台灣海峽

美國繼7月後，再派軍艦通過台灣海峽。五角大樓說，兩艘海軍軍艦駛經台海，沒有事故發生。

發言人說，「威爾伯號」導彈驅逐艦和「安提耶坦號」導彈巡洋艦周一例行通過台海的國際水域。

美軍太平洋艦隊說，這次穿越台海的行動展現美國對自由及開放印太地區的承諾，美國海軍將在國際法允許下，飛越及航經任何區域。

支那五毛狗 半年前說 美國軍艦例行駛經台灣海峽= 武統台灣??

支那五毛狗 同我死出來

啲撚屌返哂屋企含撚啦

香討班五毛潛左水 而 廢佬就成地玻璃

D乜柒遼寧廢輪、東風乜乜飽和攻擊

全部消失左？

打兩支黎睇下？

新聞今日談2018.10.22 美國要介入台海？美軍艦將台灣海峽 當“公海”？是時候啟動《反分裂國家法》了！

唔怪得刁種要南巡示威

大陸登台未

大陸話要啟動《反分裂國家法》

如果呢個時候海軍port visit 香港

《台灣旅行法》立法，就係武統台灣之時

美國海軍停泊台灣港口，就係武統台灣之時

美國海軍侵犯台灣海峽，就係武統台灣之時

口交部夠鐘打卡啦

當年慈禧西狩，今日刁種南狩

武統未